喂 晏晝做野啦

全港18區開花啦好無？求下你地 有人幫你地擋左槍啦 醒未呀香港人？2點18區等啦好無呀？

推

P牌推吾郁大家幫下手好無呀求下你地